CCTVB 只報司機俾人打 唔報司機撞到人重傷

依間PK公司 手足任佢地拍

入嚟認人啊！（灣仔）

咁既垃圾台
仲留低都唔使可憐